全球收水 樓爆將近！上車盤估價一個月跌1成！

雖然近日有大型新盤重拾旺勢，但依然難阻第四季整體樓市急速轉冷。反映二手市道的樓價指數截至上周已連跌十一個星期、即近三個月，打破了2008年11月的史上最長跌浪。由於做價下滑，銀行亦降低了估值，預示明年樓市挑戰有增無減。

有統計顯示，全港二十個大型屋苑單位銀行估值跌勢加劇，本月已有六個、即三成屋苑率先重返去年水平，部分上車盤的估價更一個月內急挫一成。由於樓價高昂，一般人都需要借按揭入市，銀行估值一跌，猶如為價格添加「天花板」，短期內實在難望驚喜。事實上，連地產代理也預計，這次樓市第一波跌浪恐持續至明年次季，屆時是否見底乃未知數。

事到如今，或許印證加息雖然會影響樓市，但不是主要原因，因無論是2016年樓市調整及今次跌浪，利率仍十分低。其實，資金流向才是關鍵，可密切留意香港的貨幣供應變化。簡單來說，只要市場上錢愈多，包括樓市在內的資產價格就愈易上揚，反之亦然。

根據金管局11月底公布的數字顯示，香港10月貨幣供應M3罕見負增長2.1%，為2011年10月以來首次向下，即市場上的錢少了。回顧今年6月底時，M3增幅就已經明顯放緩，惟當時樓價屢屢破頂，已預警升浪隨時完結。值得留意的是，對上一次M3密集式放緩是在2015年12月至2016年5月，期間樓價亦累跌約一成，直至英國6月公投確定脫歐後才見底，原因是央行須加大放水救市。

換句話說，只要明年美歐日三大央行繼續保持現狀，甚至加大收水力度，樓市都難有運行。其中，美國聯儲局雖然有機會暫緩加息，但從未暗示暫停「縮表」，即很大機會持續減持債券，這會影響全球美元供應；歐央行上周已正式確定在明年元旦起停止量化寬鬆，即全球每月新錢將一下子少了數百億歐元；日本央行更難堪，上月公布了一項驚人數據，就是持有總資產達553萬億日圓，超越了截至6月止的整體國內生產總值552萬億日圓，反映央行已「買起」了整個經濟總量，惟依然無起色，有技窮之虞。

再者，中美貿易戰已令人民幣大為貶值，一旦兌每美元跌穿七算，後果難以想像，若人民銀行放水受掣肘，內地人來港搶樓必將降溫。

在全球主要經濟體限制印鈔下，任何資產價格也難免要調整，今年正正就是例子，沒有一項資產跑出，估計明年挑戰更大，有意置業人士宜多加關注央行舉措。

血流成河

訓左冇睇，大淡友宮園薰買左樓咩原來？

屌你明年睇淡又買樓
屌你笑人居屋唔係私樓依家又買綠表居屋
屌你笑人供供自己又唔係full pay

喂屌你有幾多個位比人鞭屍呀？

屌你係咪傻架? 我地淡軍因為你俾人笑到面都黃，話明下年最少跌兩成，年都未過你就買咗樓?

喂，你即係用行動同淡軍割蓆啫。 個個唔入市，自然會跌架啦，你入市你即係鬼。

算，我宣佈淡軍以後無你，同你老母生少個腦俾你一樣，下年買賺多幾廿萬 幾百萬都唔識，白痴仔

作為明燈佢自我犧牲為淡友立軍威。
做乜話佢白痴？

之前11年M3跌有咩事？

佢地係咁霸道

升市睇升買樓 = 火棒仔
跌市睇跌買樓 = 有料

點解班人上人咁激動人地做咩
係咪自覺有統治者思想要管人同埋賤民要拜下燒香比佢地先得

Not 有料！幣少嚟嘅

升市鳩叫gogogo, 但係自己又唔按爆層樓訓身落去買嗰d叫咩？

再強調我係睇淡

你個名

嘩，可以成段完封不動彈番俾你地

如果佢真係買咗應該鋤2成價買啦

無PT就收嗲啦 閘住反彈咁高水準都講得出
或者試下解釋點樣原封不動岩用?

契爺唔駛咁勞氣, 小左個兄弟姐
真係唔知邊個激動

答定埋你, 上網睇咩現實做咩就自己既事, 唔使一定要撐邊個/ Pick side. 人就獨立既, 狗先會要一群咁搵個大佬/主人跟
事實上一班人圍埋係度嗚嗚嗚咁share一種叫聲唔係代表有智慧既表現
連人地串你乜都未知就彈出黎反左先

即係解釋唔到?
如果我cap到3張唔同時期我講睇淡既人係獨立無隊友呢回事
你會唔會賞面食包我比你既狗餅

好友要睇淡嘅人跌幾多先俾買？

淡友要人跌幾多買先唔係火棒仔?

唔使問啦
總之你反對過/ 唔認同過班人上人佢地一世都唔會放過你

喂答我啦
覆左你2個回覆

點解無人答既

笑撚左

我銀行啲錢會唔會收水？

我眼中銀紙只會愈黎愈多

收水只係印慢啲

好老實講, 睇淡如果啱價無話唔比買架喎, 有樓既人又唔一定係硬好, 你唔比人地個價低而家巿價3成買嫁咩 真係跌多三成都仲頂到又怕乜買

利伸: 有自住樓但係硬淡

真係叫你契爺就真係自己係契爺咩你
慳D啦傻尻, 你講咩我就要跟你支笛講咩呀??
唔撚想理你D ON9 POINT就話人答唔到
小學雞到, 有幾多錢都假啦做人做得你咁ON9就
話知你CAP到幾多圖出黎, 你班廢淡何嘗唔係一碌尻打一船人?
而家係到扮獨立做乜撚, 唔駛同人交代架呢D野
都係果句, 你點對人人點對你, 你覺得我串咩? 學你姐
上個連登都講到到面紅耳赤咁, 服撚左你地
包狗餅留番你自己食啦

利申 短期睇調整之後入市，長遠睇升 咁係咩友？

理得佢接唔接火棒自住供得起就買嫁啦，但就唔好買咗樓就見人睇淡就起哂鋼。

其實有人頭又過到壓測既人一早做左
你想串D咩?

樓爆撚 只係眼紅錯過上車以為自己先最眼光獨到既一班廢J

睇淡當然可以買樓啦，但點解要寸買咗樓嘅人呢？到自己買樓又唔俾得人寸? 剃人頭者亦剃其頭。

另外睇下佢講過咩，以下引用自佢原文:

問心果句 明知會跌你會唔會去買？
每月供多5000夠你養多架車
日日的士出入 提升生活質素

自住都好 明知會跌我都會賣樓做兩年租租先入市
分分鐘平兩球

全球收水 加息 中小企栽員倒閉可以預見
地產經紀會係第一滴血
貿易戰影響慢慢浮現
大陸睇下上證指數 創近幾年新低

樓市第一個底係16年初

就算買樓都等埋12月加息 香港追息
又平一球
依家買樓同400入騰訊一樣咁戇鳩
唔好再迷信長年既升勢

樓市真係會跌

佢之前笑it狗 保升保升， 佢夠薑貼佢咩樓苑等我幫佢日日報下價咪唔追擊佢囉

嗱，唔使樓層單位，只係屋苑，夠唔夠薑先?

笑人it狗，自己咪一樣喪家之犬縮住一舊

哦, 即係廢柴一條
你地班低智知唔知點解比人追擊比人笑
就係你地成班品行同狗無分別
人地問你野永遠答唔出,唔敢正面覆, 淨係覆埋o的唔關事既廢話同一堆狗icon, 用隻狗icon多唔代表你撚緊狗, 清一色反而係你仲似狗

人地點睇我唔會過問, 你睇錯又吠到我咪bin 9你囉
其實獨立真係唔使講既,正常上網都係代表自己發意見既姐, 不過你地個區班友咪似乎無呢種常識囉, 係自己區度點鳩叫無人理你
你出公海嘈人地見到咪有意見囉
有料你咪用道理駁我, 比下pt答我囉. 我又無撐邊個,又唔會因為有淡友講咩做咩而代表我, 正如屈sir都係淡呀, 關其他人撚事咩 我去低智區撚青山佬,it狗同日日賺班廢物時咪又係我自己,係個陣成班傻佬盲目撐[隊友]搞到比我撚埋出醜咁解
一味係咪ff自己贏但又駁唔到咁樣唔醜咩

咁硬好買樓唔可以都低水買入?
硬好買就俾佢寸(不論平貴)，佢買就唔可以俾人寸?

明你話佢言行不一，咁佢又真係比起8月入市時係買平咗。呢個位覺得平又有自住需要入市好正常姐 可能人地驚好似16年咁錯過上車機會嘛。

不過要bin屍隨便你地。

句句都係到打緊自己塊面跟本
咩睇跌唔買得樓?
自住供得起唔買得樓?
殊不知原來日日係到追擊之前買落既人
唔好講IT狗口氣大串咀先俾人追擊
宮園薰都唔見得係咩好口氣之人
自己當得去得咁盡今日唔好怪人反擊你

佢聲稱綠表居屋, 優質單位, 平市價15%,有冇人信?
而佢優質定義要求都幾高 低層垃圾, 大西北, 舊樓, 交通不便一律唔考慮

啱呀 兩邊都係仆街嚟 一於大大力bin

依佢咁高要求, 邊個市區優質盤平左15%? 願聞其詳
如果係真, 今鋪仲唔上硬報紙

it狗口臭自己出去搞事時你地睇唔到咪唔知佢得罪幾多人囉

實係你地對家唔岩既, 比佢燒著既巴打圍住笑佢係自己拎住衰怪得邊個

鬼叫你地個區人才輩出咩, 又青山佬,又putmu,又it狗又月租同當奴老母
臭到成個財經台都識, 都唔關睇唔睇樓市事

仲未講你地個區成日又咩租租廢淡咁有禮貌對非我族類 而家仲敢出黎同人[拎公道] 同[講禮貌]
我自己覺得除左支那人外做出呢種行為外, 其他人做我都會幾shock下

你追擊人, 人追擊你
成日出埋晒D ON9題目要人答唔答你就冇POINT廢柴
隨你啦, BIN我? 好撚痛呀
我第一個留言有冇話緊你
做咩咁大反應對號入座?
我撚你定你自己彈出黎俾人撚呀
我果句野邊個人講過自己心知肚明, 唔係你既姐係唔關你事, 你又幫你D"隊友"出咩聲 阿獨立個體人士 ?

傻西黎 mortgages = assets 都唔知

我只串啲自大既人

你一定係AA, 識咁多野

年尾流流仲有心情嘈嘅
原來有淡淡巴打買左樓 恭喜晒

要講邊一邊開戰先跟本冇得好講, 點鬼樣考究, 由舊登到連登
唔通個個入樓POST前都要睇一次成個樓POST歷史先出得聲
好地地留下言無啦啦俾人串俾人踩就反擊架啦
理撚得你之前咩立場既人做過D咩先?
識得講獨立個體時自己又唔係咁對其他人, 好撚野啦

on9問題
我就回左個topic(無quote任何人)講人地做人地既事點解要日日管人地買唔買樓,好低水平. 唔係單指宮巴有無買樓, 係有個區既人由個市頂位個陣開始日日都要大家一齊叫gogogo同不問價all in唔係就廢淡喎. 所以咪話你人地笑咩都未知就搶住出來柒
你主動quote我覆我話原句比番我喎,唔好咁快失憶啦

我問緊你點樣原句比番我呀?
我有控制過人講咩, 有阻止過你睇好咩?
我叫你答我呢句呀, 你主動quote我 (對號入座?), 仲話人問on9問題?
你撚到我o的咩?用個狗icon代表自己? 你連正正經經答我一句都答唔出點樣可以彈番比我呀. 答唔到又要撐, 真係好低質
衝出黎柒咪你呢種

都未講咩 "幫兄弟講野"有幾撚on9
上下網同人吹水會做兄弟,我諗得你地個區會咁醒目
下下要靠扣人帽子分曬隊咁去講野, on9到
你去廁所係咪都要搵人陪架

無人話要考究邊個開始先準覆
不過我最初開聲屌gogogo傻鳩就5月尾6月頭
個陣就成個財經台比樓好洗版, 任何樓post一唔睇升就比人圍咬
我就係個陣忍夠班痴線佬先出聲屌

事實係青山佬公海挑我機之後潛水,去低智區度講我,我咪入去屌
個陣入面就100%盲撐佢

你又試下去高爆屌我睇下有咩人圍你囉
我就實講得出獨立既, 你搵到我任何時間[撐兄弟]既言論歡迎拎出黎大家笑下. 我覆人都係講自己意見同論據既

又燈

其實係低智仔先會分隊友

淡軍全部都係獨立個體

我仍然睇淡 不過我個價我覺得抵咪玩

再跌我買多層都仲得

TOPIC + 內文都係講緊專業人士點分析樓市去向
原來你果句"點解班人上人咁激動人地做咩
係咪自覺有統治者思想要管人同埋賤民要拜下燒香比佢地先得"
係覆緊個TOPIC呀? SORRY囉, GET錯左呀
拿我個留言就正正係你上面姐, 我就講緊
"升市睇升買樓 = 火棒仔
跌市睇跌買樓 = 有料"
如果唔係回緊我既你當我自作多情囉
拿, 睇野就唔好眼太大
我就講你"地"既
你係咪睇淡呀? 你睇淡我就當你淡友架啦, 我個你地咪講"淡友"囉
GET唔到呀? 又SORRY囉, 下次講清楚囉
淡友有冇控制過人講咩呀? 阻止過人睇好呀? 又冇呀?
我就唔會好似你咁又要搵證據啦, 自己問心啦, "佢地"有冇做過啦

丫唔好意思, 多左個"獨立個體"名詞
下次留言之前係咪要指名道姓, 係既你記得啦WO, 唔好再硬好傻好咁一碌尻打一船人啦WO
你冇圍鑪 唔代表淡友冇圍鑪呀, 記得啦

傻9 黎 根本唔識其他硬好 講到開分身先有人屌你

同埋我閒時都兩邊抽

無point 就要俾我撚

我可以同你講 我買個價係16年

傻西

大把硬好一早咁講 得你買得起唔怕跌咩

係你地ff call loan

傻仔先會自爆

16

林太都醒過你 sor

16年價，你單交易好快上新聞

有過IT狗一單之後, 仲有硬好廢淡敢係連登講自己咩價入咩
唔駛同人講架啦, 呢D野自己知就得

高層市區有鐵唔舊 高位回左2成
慢慢估啦柒頭

成班傻鳩圍爐先分隊友

我地淡軍各有睇法

我都係淡軍

但最中意撚淡友

想學IT狗玩花式自爆？
拿，到時你俾人起左出黎，唔好咁無恥自己自爆完走去老屈人起你底呀

btw, 恭喜巴打鋤到好價買到心頭好

「再跌我買多層都仲得」
呢句似曾相識

你覺得我會唔會咁戇鳩

你層白居2，做唔做到9成按，廿五年

買邊度任你吹
係堅嘅自然上報紙，聲稱優質市區劈兩成都唔上報紙咪自己諗下

係咪買左劈價廢閪樓唔敢認

低置仔契爺好波

傻鳩嬲到

Putmu巴你睇跌幾多？

你唔係以為垃圾手段可以激到我自爆呀 慢慢搵啦傻仔

係咪真劈價都成問題 任你吹

慘得過你班傻仔咁激動 知唔知自己比人撚緊

撚緊咩請問？
淨係見到你依家左右不是人

買唔撚到樓咩？又話劈到價？
定撚番你d 淡友朋友，買左扮無買呀

你唔繼續笑鳩保升嘅？

擺明扮買平樓啦 日日話自己劈到業主一球兩球
反正我信了

人都走左咯放過佢啦

真係大大巴 車埋去

你打倒好多昨天的你

居二邊忽有優質盤

影衰爆樓軍

自hi當撚人，講真，我就真心擔心你心理狀況，正常人都唔會好似你咁，冇人理都瘋狂開post

理得佢接唔接火棒自住供得起就買嫁啦

Er...呢句野好似.... 某post頂置說話黎

連登仔咪燈

原來條友好友黎，口裏說不，動作卻很誠實

開幾個post 撚狗都咁撚認真

玩左兒登幾耐

我記得佢話下年市區私樓8千就有。大西北5-6千都得。仲乜咁快買？

因為你係樓上post=我覆緊你，咁樣即係認你對號入座？
我指班人上人就係早年買左層樓坐左qe快車日日笑人無樓/唔買樓而自我感覺良好既傻鳩
事實上資產多左並唔係你地有咩本事，只係咁岩時勢推左你上去
我從來只係針對低智區班集體意志既on9 我並無笑鳩過一般既好友
我係今年4月前都仲係睇好既好友

而淡軍獨立並唔係雙重標準，而事實係唔會有淡友盲撐一個網上唔識既人（只係因為佢都係同樣睇法 ）而去同人嘈

我笑鳩緊你地既集體意志係智力既倒退
咩年代呀？上個網都要分門分派先可以發表意見？仲要個派既人思想代表埋自己
唔可以中立唔可以心存矛盾既？

你地低智區咁撚唔受歡迎既因為就係無料睇錯市唔認輸，從來唔講道理唔正面答人問題
睇好就唔理乜鬼狗屎垃圾既人都撐，睇淡/唔睇好就群起咬人

所以同你講你地自己係個圍爐區點吠無人理你，但你出公海就咪撚玩你地個套on9中央集體思想，同埋唔使幫曬所有非硬好既人扣分類帽

講黎講去就係分類帽你有冇第二句
物以類聚，人以群分，你咩立場自然就俾人當你咩派別既人架啦，呢個point玩獨立意志會唔會太死雞撐飯蓋呀？佢地笑人果陣又唔見佢地指名道姓，又一棍打晒全部人？
玩獨立個體唔會顯得你高尚啲
個口氣咁撚大講野就預左有人屌番轉頭
理撚得你之前同咩人battle?
我就係之前中立啲講句公道說話都俾成堆淡友單單打打串串貢先用番呢個口氣態度對班淡友
講左無數次你踩人人踩你，你自問冇踩人既你咪收嗲睇戲囉

我唔知你點睇啦
睇好睇淡冇所謂跟本，我自己呢期都係睇淡但長遠睇升，你理性分析冇問題架，有point咪得
但入親啲post就係唔計唔計，樓爆樓爆，原來呢啲叫獨立自主意見，係我眼中呢啲先似狗吠聲wo

唔駛舉番例子轉頭俾我好友果邊又點吠，兩邊都有on9仔，唔好講到淡友個個理性有point, 好友個個都係on9唔該

都係果句，唔係你做過上面既野就代表我唔係話緊你，我亦都講左你唔係回我既就當我自作多情，我借你句野屌尻番啲廢淡姐

你知唔知「唔計」點解？
因為有班人話樓市唔會跌
成交呎價真係向下跌
跟住個班人話一兩單跌 唔代表跌市 「唔計」 仲係破頂
之後好多單低價成交 樓好唔出聲 咁睇跌既樓淡幫樓好答唔計

淡友不停話唔計,就係幫好友講
我地話樓市GOGOGO其實都係幫淡友講架

唔駛解釋我知，呢樣野我一早知
初初樓好果陣講唔計同跌果陣既唔計唔計跟本兩回事兩個意思黎，大圍成交都衝住升，一單半單低過市價出貨點好意思囉晒黎做指標？
掉番轉去到後面樓跌大圍都係劈價出貨下有一單高價成交你都唔會理啦，講咩大道理係到扮無辜？

我就係幾個月到前見到一個post講有自住需要冇得簡要入市，叫淡友唔好入去搞事，只問置業細則意見，屌，果啲淡友真係狗黎，愈叫愈要入去玩野，吠兩聲又樓爆樓爆摸頂摸頂搞尻住人個post
原來呢啲又叫有水準

樓好入樓淡post搞事又唔屌得?

loop夠未，講左兩邊都有呢啲on9仔
但唔好人地屌你淡軍係咁既時候就割蓆話獨立個體佢on9佢既事，到你屌人果陣就可以一個"好友"名詞group晒啲同你地唔同意見既人黎"撚"
唔撚明既loop幾多次都係一樣

你自己夠group埋 咪一撚樣

點解可以睇成重拾旺勢...而唔係搶先逃命？

觀塘個盤明顯低開...唔係算搶奪逃生門咩？

低開有人買，正路呀

冇人買就直情立即樓爆啦⋯⋯仲講咩勢唔勢...

我冇話group埋有錯wo,我咪講左人以群分
有冇睇內文其實

而家係有人自己group埋人地就得，自己俾人group就屌尻人，訓醒未？
要做唔該做全套，對己對人都係

低智契爺慳返淡氣啦
仲同班低智仔理性討論

市場會證明邊個錯架啦
到時一齊再恥笑班負資產

慳啲啦你，你咪低智仔囉
唔撚記得自己留言話加入左做低智仔呀？
入到去人地唔受你就嬲豬出番黎扮冇埋堆，醜唔醜呀你

呢D緊係冇水準啦，但你都自己答咗兩邊都有on9仔，咁係咪有呢D人就將其他好淡友標籤？

其實見到你地咁大反應都幾有趣

絕對有，我同你都係，但網絡世界就係咁
係低質口水post到玩口水戰就等於跌左落屎坑
就算你曾經點理性點平心靜氣，你有參興過，人地唔會理咁多，個身就係有陣屎味，正如我話，唔通個個都要讀晒樓post歷史先出得聲仲要句句串邊個屌邊個都指名道姓？諗下都知冇可能

一係就兩邊收火咪再搞事，一係就on99 battle 落去
但結果係點，大家都知

第一次見人俾人指住黎屌會笑
你係咪有啲人格缺憾

到時恥笑班負資產
跌咪就係你一齊負資產囉

兩年前大把選擇

AA 跪晒地咁

都唔買 而家買仲以為自己好醒

On9 仔廢物
手腳唔協調
食撚屎啦

佢以為自己買到16年個價(當佢真係)就好有優越感
又以為個個置左業屌緊佢既都係呢1,2年買既人
又話屌得最大聲果D就係今年高追既火棒仔
但其實屌唔屌你唔駛睇買樓年資, 正如係低置POST都見到有個巴打未置業但睇唔過眼佢做人做得咁ON9口一套做一套

上網上到一定要分派同比個派既人代表到底有幾on9 我上面已經講左集體思想有幾慘on9
講完成段結論就係一定要入淡/好軍
然後互屌老母互吠

好心你咁大個人成熟少少啦，童子軍咩，使唔使分隊dem個cheers先開戰呀

點睇點做緊係個人架啦，狗先要搵主人/大佬架炸。唔係雙重標準，事實係得你地個區非白即黑，玩集體意志，番中國同蘇聯啦（唔怪得咁多俄文）啦

夏蟲不可語冰

屌你老母同果D ON9紅底扮冇黨派既"中立派議員"一尻樣
我中立架, 你ON9我咪屌你囉, 但D傻淡ON99果陣就唔出聲玩大愛包容
我問緊你呀, 係咪以後要指名道姓先屌得人呀
答未呀?
係既唔該你身體力行自己做先啦陷家產

你條廢柴何嘗唔係見人屌淡友就定義人地係好友呀?
雙重標準就係話緊你呀, 咪撚兩頭縮又叫人搵證據呀柒頭, 自己做過乜自己知, 都廢撚事同你講經

人地鐘意講唔計同樓爆關你咩事呢？一個人獨立只代表自己有咩問題？

人地有無禁止你地講廢淡同租租？有無禁止你講唔買樓就係窮酸臭個類說話？

你而家做緊既野就係禁止睇淡既人講佢地想講既野喎 ching

咁宮巴睇完淡再買=全部淡友？
佢又係全部睇淡既人既「兄弟」？
你到咩係構造會有呢種logic

高爆post求其一個舊post都會睇到睇淡既人都會話自己意見唔關人事
點似地咁正義出黎幫it狗「拎番公道」咁團結文明進步

跌個雞碎咁多 邊計

人地鐘意講XXXX關你咩事呢？ <~最撚典型既低質既自圓其說垃圾理由
喂, 你有冇腦架, 呢野套落所有野到都得架, 如果係咁我講乜都得啦, 我係要標籤你做廢淡都得啦, 關你咩事呢????
低智仔開POST屌淡友 = 圍鑪打飛機
高爆區開POST硬好 = 理性分析討論各至獨立笑尻人冇圍鑪
都話你好撚野啦, 仲學人講LOGIC
我就而家冇見到入低置POST問樓市既野仲有人GOGOGO, 而唔係"自己計掂數就去馬"既之類既說話既
你話有咪話囉
仲有呀, 屌尻個宮丸分 = 幫IT狗拎番公道, 你個ON9腦又諗埋D咩LOGIC呀?
同IT狗有親咩, 有人咁做唔代表我呀, 唔該你指名道姓呀
條友ON9自然就屌尻佢架啦, 學人講腦補, 腦補得最撚多果個係你

係呀
私怨咪私怨囉

中立唔幫人=唔可以屌你地班集體意志佬？
中立就係宮巴係彈弓手係衰架啦，咁同我屌你地班（自覺）人上人去管人地，迫人分堆玩集體意志on9呀有咩關係呀？
答到你未？ 我屌既低智就係你地個區班盲撐撚，係屌曬呀
事實上財經台9成人都聽過你地低智區大名同班著名on9佬，有幾個比其他非睇樓市既巴打點名屌過幾次添，淡友除左屈sir有邊個可以得罪曬成個台呀

事實就係無淡友撐屈sir，低智仔就成班幫it狗「拎公道」，撐青山佬putmu班廢物呀

分到屌你地一堆人物以類聚同睇淡既人分別未呀？
屈sir之流都唔會話要其他人幫，亦唔會去幫其他淡友口，你地就成堆屈埋發同一種聲音撐同一種人

你地臭名遠播係你地為on9，盲目護短先比人屌呀懞撚
你地係無自由思想圍圈打飛機覺得理所當然唔代表世界其人既人都係咁呀

你夠敢講得出自己唔係低智區成員咪得囉

敢呀, 點解唔敢呀, 大聲D都仲得
唔該以後見到我咪撚標籤我呀
留言唔代表係"成員"呀
大家咁話啦

回埋你, 乜原來恥笑佢 就=管人地做咩唔俾人做D咩, 反諷又唔撚識
知唔知咩叫管呀?
如果咁都叫管, 班樓淡日日都管緊人架, 知冇呀?
我問你答到未, 點解低智叫開POST就係圍鑪發同一種聲音
廢淡開POST一齊唔計唔計樓爆樓爆 就係獨立意志呀?
從來冇同你講緊D乜野大唔大佬認狗主人呢樣野唔該你分清楚呀

我已經舉左例話你知
如果有人入低智區屌好友100%比你地成員圍
相反你班低智入高爆區有無個個比人圍屌？ 我見仲有唔少ching同佢地認實討論

退一百萬步問你一句，淡友區幾時有不問原因單睇立場圍好友呀？ 你地個區就有啦，而同一班咁既人一齊都覺得無問題唔係默默認同呢種價值觀係乜野？ 即係你好唔buy低智區既on9 文化但你都好鐘意同佢地一齊
事實係低智區活躍成員臭名震財經台，但你地咪又係同個班友有開心討論
咁淡友邊位臭名遠播呀？ 屈sir? 你去搵下高爆邊位同屈sir fd黎睇下啦？

你繼續舉例都兜唔番淡友就係多ON9既事實
佢入去100%俾人圍屌唔撚睇下佢做過D乜野?
你試下3ZERO入高爆正經討論你睇下又得到乜野下場
唔好再為班廢柴護航啦唔撚該
自己有眼睇, 呢4,5個月黎財經台最撚多係咩POST, 個市愈跌D 樓爆就開得愈多愈密, 同人講過街老鼠?
人地係屌晒呀 !! 冇分好淡呀, 咪撚縮番出黎扮無辜啦

岩既，你地實岩曬。人上人教低下層點會錯，黨都係咁架啦
低智區成員咁既水平都可以係常客實唔會係等於你接受佢地既on9埋堆文化啦

咁我屌低智區成員個陣你又會自己認頭，又會幫手駁

更正番
"呢期"多ON9
你講樓升果陣係低智區多ON9既我冇意見
但如果人地做你就屌, 到佢地(淡友)做就唔屌得, 我就真係不能認同啦
留意番, 我一路口吻已經將你同淡友分割開
我亦都重申左我唔好友, 我係睇近跌遠升
唔該你做人做乜都好尊重番人立場, 分番開"你地"同"佢地"既用法

嘩, 原來我咁都變左常客, 失覺晒
248個低置POST你搵到我有超過50個留言總數當你嬴

你搵個3zero正經既言論又比人屌既cap圖來睇睇先？
樓爆post 你自己睇下青山佬同白富兩個低置成員佔左幾多個

我無為所何人護航，由頭到尾都係屌緊你地迫人玩集體意志，要幫同持相同睇法既人埋單有幾撚on9

再提多你一次，唔該你地唔好將「好友」歸落低智區去老屈部分淡友代表所有淡友

果時咪又係成個區啲人笑沒事巴落錯車

喂, 唔好又話我反彈你,
你最尾果句呀, 上面提撚左你, 唔好再你地你地咁講野, 好撚UN耳
有親咩
再係咁我真係忍唔住又要叫番你做廢淡廢淡

我係淡友呀，無話自己唔係
我都係呢個台今年算早期唱淡叫人等下唔好搶火棒住
我指係全部淡友唔需要為一兩個淡友既行為負責，所以我係話我好鼓勵私怨
我都講左低智區=/=好友，但我強調左活躍於低智區既人係無可能唔認同佢地個套既on9做法

咁我又好好奇啦
開頭又係你quote我
而我一直講低智區點點點你又覆我
咁你唔算認左頭，我真係唔知點解讀啦

做咩燒埋我
咁我就比條link你睇下我去認真講，班淡友幾惡趕人走

高調淡友樓爆討論區 (4)

Okay
我會clarify 番你做你
Unless我講低智成員個陣你又認頭答

喂, 又講個頭啦?
累唔累呀
咪講撚左如果你唔係同我講野就當我自作多情囉
又黎?!?
咁之後你一路用你地你地果支槍黎指住我丫嘛, 唔撚同你屌落去咩
去到近幾個留言先講立場架唔好玩啦考我記性咩
BTW, 講完之後你都仲係標籤我既,I DON'T GIVE A SHIT, 又同你有親咩

3z 你去教位做機頭6位數月入既人點投資同買樓真係唔on9咩
就好似一班成就只係得層樓既人笑我唔炒樓搵幾球一樣

唔討論得？
無樓都教人買樓啦
無錢又教人投資

我覆緊另一位ching你認真討論係唔會比人圍屌喎 無話唔比討論

都係認真討論呀
但成班淡狗好似癲左咁咬
好心你唔好幫佢地兜啦

d 兩球仔無資格同我講野

不如巴打你搵返嗰個post, 再用起底功能睇下出post條友之前叫乜野咩
俾人撚完仲戇柒柒

見淡友原來有錢買樓,啲低置仔嬲咗幾日,好撚肉酸

搵25k都可以教人搵錢添

呢個好笑

叫人不問價買樓/雙租無限loop

日日喺度嗌埋啲口水交 嘥時間

做乜同班人講咁多嘢
我入去認真討論都比周大俠淡友俠用粗口趕我走啦
點知沒事兒覆返我之後就無人屌我走
得返幾個負評

你話淡友定好友要跟大佬喇

巴打俾人屌得大力得滯搞到腦震盪短暫失憶？
唔見得沒事巴出左聲之後其他人屌得細力左，都仲係屌到啪啪聲

高爆區真係唔存在乜野大佬唔大佬

高調淡友樓爆討論區（6）

睇清楚
係沒事兒覆返我，唔係沒事兒講嘢
係咪要我講一句嘢都要cap圖出reference
甚至話我本人結咗婚都要貼結婚證書證明？

sorry你睇得唔清楚我唔怪你
下次唔好咁衝動就得

你道曬歉咁之後已經停左俾人屌，再隔左幾十個post沒事兒先覆返你個睇淡既言論，其實你會唔會諗多左
定其實你好佩服沒事巴，想佢做你大佬，唔怕講wor

高調淡友樓爆討論區（6）

你係咪盲咗
我淨係同一個人講咗對唔住
而講完之後樓下幾個回覆都仲屌緊

另外你個回覆入面，咩嘢佩服沒事巴呢類無養分的揣測可以收返，否則只會暴露你的辯論能力

跟住做左次
嘩，撚狗俠真係好野，連淡友都俾佢撚埋，仲話開分身開個post係為左撚it狗，支地圖炮射得夠全面真係

就好似一個乞衣扮窮係街乞食有人好心買盒飯俾佢食，佢轉頭衝出黎話，我玩尻你咋傻仔

原來咁樣叫撚人，長知識了

上個網唧，唔駛講到辯論咁嚴重既
你講到沒事巴一出聲就無人敢屌你咁，咪留條link俾大家睇下事實係點law
我無野要再補充喇

係撚狗俠開架咩？我記得係第二個生面口user開
不過我印象中好友淡友都中曬招

唔知呀，我冇興趣考究真偽，望到最後見撚狗俠話係自己分身用黎撚it狗丫嘛

不過你話咁樣係撚我咪撚我囉

淡友有大佬？ 咪撚玩啦

其實你覺唔覺根本得你當沒巴係大佬

做機頭

有proof 未

又拎腦細張稅單出黎

果個po真係笑死 好多真心

係幾好笑，撚人撚到自己話自己係on9

同場加映埋你既真心回覆

都係果句啦，咁樣叫撚人，長知識真係

成個po都係真心緊係要交下戲啦
唔係點玩落去
我記得去到中間都已經話忍唔到笑

係啦叻啦
到底做人要幾on9先會囉呢啲黎玩完再自high

同貧民窟果啲蝗蝻出街搞尻人好得戚以為自己玩緊人一樣

估唔到過氣post都有笑料

屌你老母真係唔識架喎
你要護航好心搞清楚唔計唔計出處係邊啦屌
好撚柒呀

可能佢今年7月前先留意樓市新聞掛

你真係唔識架喎

得條揚煩狗柒吓柒吓睇俄文認大佬

上面咪講咗唔好做無謂的揣測囉
係要一柒再柒
如果你要說服人，話我認人做大佬的話
咪cap圖囉證明囉
圖又無證據又無
我話你含住沒事兒條撚覆post都得啦

講嘢都要講質素
不過同乜乜俠傾計真係無咩營養

原來你哋低置仔睇俄文要含撚?